{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 그곳에가면펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 歓迎致します. 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対するすべての責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、無線インターネットを利用できます。 客室は禁煙で、バーベキュー場は1階と2階に位置しており、利用時間は午後6時から9時までです。 バーベキューセットはペンションで販売しており、売店やコンビニは車で20分の距離にあります。 駐車は可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しているので、休養を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対するすべての責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火は許可されますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間や料金が確定しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場は1階と2階に位置しており、利用時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットはありますか？",
            "answer": "バーベキューセットはペンションで販売しており、売店やコンビニは車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しているので、休養を楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 778
    }
}